屌你老母，旺角警署對出做乜撚

又打陣地戰？ 仲唔散做乜9

推，散啊

推

唉，有人又想送頭都無計

818

出去現場講啦師兄

日人地話有幾十萬人去咗金鐘撐黑警喎!

我地聽日要爭氣呀!

8月18日14:00我會去維園!

你呢?

五大訴求缺一不可!
香港人加油

聽日見!

冇計 理唔到

要講去現場講

唔好理

MK@17Aug 1857

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

因為有卧底帶頭
又等拉幾十個

一係就飲幾枝雞尾酒即閃，留喺度磨做乜柒

唉

即使係送頭都要尊重前線決定

建議散

同一錯誤要重複幾多次

講過好多次 唔通手足自殺都要尊重佢決定望住佢跳落去 ？ 前線快走 聽日缺你地任何一個

即散

818 和理非 着黑衫 帶gear 保護自己 砂布封右眼
完左遊行入機場

入嚟拎大量長輩圖

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

block左啦一早
一毛黎架

要講去現場講啦戇鳩仔
冷氣軍師
所有嘢就留前線決定

走丫，冇準備，就唔好留，唔想見到有人出事

痴撚線, 送頭就叫住佢啦
仲要屌柒呢D行為

派膠皇后

我都唔想咁答，但真係冇辦法，勸就勸左，跟住要點做冇人可以控制得到

屌你老母啊有講錯？
會俾人拉洗你講、唔好當前面個啲人傻
都叫你要講就去現場講

散啦圍黎做乜 vs 冷氣軍師憑咩屌前線啊
搵少少人圍住狗屋就成班狗衝出黎捉其他人
然後仲可以上連登玩分化
低成本高效益，你話班狗咁抵玩點解唔玩

琴日有成過百大陸閪帶gear黎香港
你覺得留係度個啲係唔係？

特工 想殺警

三我黎blocked

三毛黎咖，block咗

唔想前線死 俾鬼線 但係尊重 大家要小心

你地上過前線未冷氣軍師
前線手足跟本就唔會係上前線時上連登
所有野佢地都會現場決定
唔撚洗你班坐係冷氣入面對住個mon教佢、同屌人

現場講啦，屌乜撚？又想割？

勸就得
屌柒就唔使啦

818 2點 維園見
大家一定要出！

各自爬山 消耗下癲狗體力都好

去現場講
前線唔得閒mon連登

鬼黎

點解又屌？
唔撚割😂😂😂

留力818呀

818 和理非接力, 義士請回家嘆吓冷氣先, 廢事嘥力

會唔會係琴日海關入境post果班大陸人搞事？

走！！！！

一早blk咗

前日都有曬共識嘞，呢撮人玩自編自導想攞粵斯卡。

散到未

我就係佢地面前講 無人跟我叫散！
屌佢地老母，打lol隊友送頭你都屌撚到上天
而家真實版呀。屌哂現在啲on9 老母
叫撚到我喉嚨痛仲未撚肯走。

便衣狗幫聽日熱身

果啲擺明係鬼啦，講好左散架嘛

隨時又有狗扮示威者

有鬼

#旺角
1919 弼街 100綠防暴及2衝鋒車待命

不推文回覆
風向狗收皮啦

好似做show比外國傳媒
自編自導自演

幫你推

散丫

仆街，又黎？
推！快啲散水！

Pish

有班人係純為左攪事，發洩。

關你撚事咩 每個人獨立思考架嘛
唔好成日叫人留叫人散啦

利申 覺得去旺角無用 走左 但唔會叫人走

連登點解轉得咁快 之前重話尊重前線決定

坦白講，在場嗰啲唔會唔知做梗乜同可能嘅後果

我建議你先自拍一張

我正式宣布 再圍狗屋係傻仔

唔係鬼既話點都唔割

818啊
唔好今日送頭

每個人抗爭手法唔同，不篤灰，不割庶

得幾千人又吹到幾十萬

推 自由意志
人地又無屌你走
你屌人短留速散

撒啦

退拉 唔好留

我都覺
最近好多鬼落左黎
肯走嘅走啦

你覺得連登會冇狗搞分化咩

岩呀，前線自己決定去留

我地做到既就係俾資訊佢地

成班係度屌前線做mud 9

問題係前線有cosplayer

聽日又到民陣既回合
早少少返去休息都好

尊重其他人既決定。唔該

仲有唔好咩都話話有鬼，散播不信任

準備出速龍

有班友冇活動唔安樂

前線決定

呢個心態好唔要得
鬼就一定有架啦 你捉到咩?
你喺度諗捉鬼
個分化效果仲大過你你捉到啲鬼嘅破壞
有proof就係鬼 無proof就收皮
人地同你行動唔同就無證無據一嘢bam埋去話係鬼
咩心態

屌你啦 咁前線俾鬼帶走係咪又要尊重埋阿？

818 要人呀

語氣可唔可以唔好咁差，佢地係我地既手足來。
請尊重，謝謝！

睇吓現場啲人係咪講廣東話，有咩共同特徵

留返過左818先啦，不過現場決定最重要

見過人係前線叫走之後俾人屌到仆街

散啦 留力聽日啦 依加咁無意思架

散啦
唔散好影響聽日

link :

二十分鐘之前

自從有鬼之後就唔可以咁衝動，行每一步都要小心

黑警又扮示威者

不割，支持，事後屌係鬼做

MK@17Aug 1934

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

點止送頭，直接係謀殺聽日集會

我承諾無論發生咩事都好，818我都會去維園

不分化

係咪臥底自己做㗎？

我之前已經答左，要勸嘅都勸左，聽唔聽唔到其他人控制

屌 掉垃圾桶做咩呀
橋上面咁多手足 一陣班狗走曬上黎拉人點算啊？

佢都冇話要捉鬼
話有鬼 叫人諗清楚 肯走就走
咁邊度算係捉鬼

鬼係冇咁容易捉到，見到唔對路就撇啦。

已經散左 黑警做show
旺角都係行街市民同記者

我唔係 ，好多鬼，唔想人送頭

一定要勸 但要友善
我唔想和理非出左等於冇出

向理非呀

無鬼都搞唔掂

聽日打大佬，今晚早d返去訓

依家只係見到記者同狗散步咋wo

係 連登三毛又帶風向

雖然係事後論，但睇睇清場方式，係知道確定到邊d人去捉，佢要捉，點解係推彌敦道

h&r

散左啦 黑警得個行字 冇捉人

拉走啦
勸

成班on9送頭
咁樣射班狗有咩意思

冷氣軍師

頭先臨清之前仲圍個班，9成都應該係鬼來
手足好波無人補捕

【旺角現場】
有人從行人天橋擲下垃圾桶，擊中一部警車，雜物撒滿一地。

手法咁唔自己友既?

訓醒未啊你 柒左喇你班割蓆狗

最後咪又安全散哂

其實以前點會冇鬼 不嬲都有，係現唔現形

睇e個post除左睇到冷氣軍師果種柒味之外
仲睇到e班傻西割蓆狗到底有幾on9

當然係講緊上次突然現身拉鳩你啦，以前你都唔會諗同路人會拉你啦

尊重前線

要更小心，自己停落黎諗下

柒頭 影都冇呀

送你老母,冷氣軍師收聲啦

嘩 機場往東涌方向海旁有碎石 快d走牙

撩下狗仔啫

大家低估咗對家，個教訓真係好沉重

最憎啲冷氣關事戇鳩鳩 想割就割

現場叫人走其實冇乜用
好多手足心態係狗未出黎咬人/tg就唔走

利申：天水圍試過叫人走

好撚柒啊割蓆狗Google_IT_dog
推到樓主出黎道歉

無人被捕 狗仔遊街比人屌 做得好

唔係鬼嘅即刻散！

呢個POST D冷氣軍師同割席狗做乜撚
前線又唔係,又係度網上捉鬼,中計論

真狗狗好可憐

我真係好想開個post指責下班割蓆狗
真係唔明點解柒完一獲又一獲 都仲有膽開post

真心唔撚明邊到黎嘅共識你係大台
你吸收嘅意見代表全部人有上過前都知就算前都唔係好會有共識 現場幾萬人點嚟共識不嬲都係自主行動

成撚日口講不割 但行動全部割撚哂
最撚噁心都係呢班人

利申 唔完美可接受但需要改善

起底 此post已完

屌你老母呀死p牌， 啲手足一個不能少

時間尚早天氣又咁熱出去撚下狗得唔得呀又唔係冇地鐵搭

你做過乜撚野

818改左兩點！
【 818 連 豬 Challenge 】連登仔快撚啲入黎畫連豬 Post Story!

818連豬Challenge
畫連豬，post IG，tag三個朋友
比所有人都知818有民陣集會
每個人嘅宣傳都好緊要！

留毛睇卧底變身

第一批經過嗰班已經話轉左唔好理啦
之後到佐敦站散
估唔到後面嗰班又圍

有乜好屌

收嗲啦分化狗

屌你老母推818po呀！

前線手足做咩佢地都唔岩睇,咁撚鍾意屌,去撐警集會屌啦

仲有班弱智話會嚇走班和理非,
屌你老母刀手都未撚驚過會驚自己友

仲有紅土遊行已經和理非咁行完,呢單已經係另一單野黎

關你撚事咩

唔好掛住屌住先啦，鬼唔知一個都不能少咩，前線要走先得㗎，場仗未打完已經喺度你咬我我咬你有咩意思，我唔想好似五年前咁失敗收場

散撚夠未, 咁撚膽心你自己仆落佢叫散啦屌你老尾

幅圖正啊喂

嚇走和理非都講得出
以為自己邊撚個,侵侵都未驚佢唔支持啦,和理非算得係咩
唔好忘記2014和理非都係左膠幫凶

散水 散水

明天會師維園！

啲人好撚煩 次鳩次都做冷氣軍師指點江山 你地做冷氣軍師就摺埋一二邊算啦 要叫散水麻煩落場叫

想問關你咩事 你有咩資格去指責我地

[長文]請記得梁天琦比我地既信 因果由國!容港治己! 818見

大家要記得仲有演員呢樣野

手足我實撐你地,可以無視D冷氣軍師,我見獲屌獲

一 我無叫捉鬼 你最多叫我散水L
二 旺角警署嘅戰略價值喺邊？
三 最近海關巴絲都話好多鬼落黎想嫁禍示威者 質疑係鬼有問題？

兄弟爬山, 各有各做
前線兄弟會自己衡量風險, 樓主睇清楚人地做左咩先出聲

不割蓆不分化

<3 愛你

趁仲有幾個鐘
全世界同我 ig FB所有 page 洗版貼文宣
仲有力既麻煩落街派傳單！謝！818。聽日見

818 維園見

建制淨係呢樣嘢學鳩共產黨學到足， 吹水吹到自己都以為係真嘅， 你老母似足當年毛澤東推行大躍進， 全國各地鬥吹各地生產總值， 吹撚到根本好多人無飯食餓撚死， 估計全國餓撚死800萬人以上， 都話自己管轄地方區域產量高， 但紙包唔撚住火嘅， 終有一日吹撚爆左， 世界醜聞之一

咁我想問下幾時既勇武你地先岩睇?
先睇得舒服?先會覺得冇鬼?

以你咁既邏輯,前線手足有行動就等於鬼,咁真係唔洗行落去，做咩都要冷氣軍師批準，要你地睇得舒服，上面張圖講得岩呀,前線唔同你地割都偷笑喇,仲係度指指點點

要講就出去講

要趕都出去趕

唔需要講咁多
左膠禍國
散水狗收皮啦
繼續做冷氣軍師
繼續票投販民永續社運啦
臭閪

收聲啦 話左幾多次係前線決定

留比前線手足自行決定，但請前線手足明瞭，不被捕，不流血